有冇諗過噴黑 Noctua

風扇又好少壞,噴黑佢冇保養都唔怕啦
有冇人諗過噴黑佢

屎先有特色， 你估真係為性能而買？

noctua chromax?

帶超算啦

未出黑色個陣, 買左屎色個D

咪出左黑色囉

留名睇樓豬噴完柒過唔噴

油漆有重量
噴完效能係咪會下降

太麻煩了
直接換扇

屎色有屎色嘅正

唔想要屎色咪ippc囉

當我膚淺啲， 如果佢哋有RGB燈風扇嘅話就正啦

除左重量 (影響都應該比較細)
貓頭鷹貴在佢葉片設計 你自己噴層厚野上去改變形狀 弊多於利 你同意嗎

噴石墨烯再烘乾？

IPPC太嘈

老鳳認同

咁你可以買EK-Vardar EVO 120ER D-RGB
效能唔差太多又真係有RGB

較低個rpm咪唔嘈

要較到超低先得過1000都頂唔順

silent wings 3 都好靜, 唔一定要用noctua

買屎扇唔買屎色 買來做咩

出左黑色啦
不過我都係買左原裝色

唔好亂嚟
我之前都有呢個諗頭

用緊 high-speed 版，嘈到想死